屌你老母走飲管措施

話說我去食一X麵 ， 叫左個下午茶配紅豆冰，當我拎個餐番埋位，屌佢老味唔比飲管我，紅豆冰唔比飲管我我點撚樣食紅豆啊？咁就出去乞支飲管番黎，屌佢老母個過程搞到自己好似一個乞衣咁，佢比左支飲管我，屌你老味幼飲管囉，紅豆冰配幼飲管囉？我心裏面一萬句WTF，依家一X麵係無腦定痴撚左線？唔撚諗下D人無飲管點飲野架wo